{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_066099",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002151948?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "그랜드 인터컨티넨탈 서울 파르나스 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは18:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 チェックインは15:00以降で、チェックアウトは11:00以前にお願いします。 夜10時以降にチェックインされる場合は、予めご連絡ください。 フィットネスクラブが2023年11月1日から2024年6月30日までリノベーションを行い、約1330坪の空間にゴルフ練習場、ピラティスルーム、個人PTルーム、ランニングトラック、エナジーセラピーなどが新設される予定です。 リモデリング期間中は7階に臨時体練場が運営され、プールとサウナは利用が制限される予定です。 ラウンジはご利用いただけますし、クラブラウンジをご利用の際には未成年者は満13歳以上からご入場いただけます。 保護者同伴のお子様は宿泊が可能で、満12歳以下のお子様はエキストラベッドを追加しない場合は無料です。 朝食はグランドキッチンで提供され、朝食料金は大人70,000ウォン、小人35,000ウォンです。 無料駐車とWi-Fiが提供され、韓国人のみ予約及び宿泊が可能です。 すべての追加費用は現場で決済されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "18:00からチェックインが可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "チェックインの制限時間はありますか？",
            "answer": "15:00以降でのチェックインをお願いしています。"
        },
        {
            "question": "夜遅くにチェックインする場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "夜10時以降にチェックインする場合は、事前に連絡してください。"
        },
        {
            "question": "フィットネスクラブのリノベーションはいつからいつまで行われますか？",
            "answer": "2023年11月1日から2024年6月30日までリノベーションが行われます。"
        },
        {
            "question": "フィットネスクラブのリノベーション後に新設される施設は何ですか？",
            "answer": "リノベーション後にはゴルフ練習場、ピラティスルーム、個人PTルーム、ランニングトラック、エナジーセラピーなどが新設される予定です。"
        },
        {
            "question": "フィットネスクラブのリノベーション期間中、どの施設が利用制限されますか？",
            "answer": "リノベーション期間中はプールとサウナの利用が制限される予定です。"
        },
        {
            "question": "クラブラウンジを利用する際の年齢制限はありますか？",
            "answer": "クラブラウンジを利用する際には、未成年者は満13歳以上からご入場いただけます。"
        },
        {
            "question": "朝食の提供場所と料金について教えてください。",
            "answer": "朝食はグランドキッチンで提供され、大人は70,000ウォン、小人は35,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "無料駐車とWi-Fiの提供条件は何ですか？",
            "answer": "無料駐車とWi-Fiは韓国人のみ予約及び宿泊が可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 346,
        "QA": 430
    }
}